有無人知香港寬頻果200蚊點用?

領咗返黎但無講點用
3月份仲係直接扣信用卡全數

住宅客戶

1／下載My HKBN App
2／登入My HKBN App
3／點選「我的換領/優惠」，按「立即換領」。

*每個戶口豁免上限$200港元。

商業客戶

1／準備商業登記號碼及專屬啟動碼。
2／登入網站填寫資料。
3／登記完成，豁免月費將於下星期月結單自動扣減。